地球聯合軍今日攻城

11點半轟入車狗狗竇

不了
要睇我利

今日地球聯合軍係熱狗
垃圾車爛盟啦

Ok

I am waiting